早排去左關西，想同大家分享下食後感

係大阪 京都食左好多野
唔係日本通 都係跟住tabelog 食

講明先 應該無圖 純分享d 熱門野食食後感

先講拉麵
食左大阪既金久右衛門，丈六同京都既極雞

因為去過太多次關西 我個人係九洲博多系拉麵愛好者 鍾意豬骨濃湯加細麵

今次決定試醬油系

先講金久右衛門，食左佢個最basic 金醬油

老實講，失望，因為真係得個咸字，麵條普通

overall 都可以，但唔覺得係人講得咁多

隔左幾日去左食丈六，開門無耐已經有人排隊
又係叫左最基本個款，先飲一口湯，嘩！唔係太喊，好香好濃既雞湯味，仲有d 回甘
麵條個質地好好 好彈牙

大家都係醬油系，個人覺得丈六完勝

可能始終金久做接近24小時，會換人煮，好難保持高水準

得兩句又無圖